薩滿/醫療靈媒/文王殿/音叉/生物共振/髗骶骨用家請進tg gp比意見,不能上學/班,病8年,腹瀉,手腳無力,25歲胖男

不能上學/班，病齡8年，腹瀉，手腳無力，25歲胖男

主訴：
我的蛋白質類攝取中只選極低脂的食物，如雞胸、極低脂魚柳、蝦。如食物中脂肪比例增加，如生牛肉湯濛（營養師建議吃），吃了有機會肚痛/腹瀉/“濟”/大便爛（以往出現，現在不敢吃，不確定）。

現史：
手腳無力至不能自理（程度：煮一人餐），職業治療師診斷我手做重複性動作會累
手指耐力低
曾吃粗糧，肚臍上9cm位置頂
曾吃冷物，會覺得肚很冷
手腳掌出汗，手腳掌冰冷，腳板脫皮
小便分差，陽痿（連皮/剝皮香蕉硬度）

往史:
09年9月-11年5月，曾常吃龜苓膏、飲涼茶，以防暗瘡，現回頭看不應吃。有手淫習慣
12年9月開始手腳無力至今
14年5月開始嚴重
6,7月很疲勞仍勉強上學/班，結果更疲勞
9月起經常腹瀉

西醫:
精神科開了aripiprazole 5mg sertraline (hcl) 50mg 每日各半粒，像有用，驗證中
腦神經內科做了神經傳導檢查，排除了重症肌無力，問他有甚麼其他檢查可做，他說無。
內分泌科排除了Cushing's syndrome。
照過胸背頸x光。
14年驗出肝酵素高。
17年照胃鏡，有胃炎。 脂肪肝。
運動後更疲勞

順勢療法：sulphur q1像有用，驗證中

中醫：
基本上以以下路線醫好一半，-代表藥後反應
參苓白朮散-止瀉、有力＞平胃散-大便變完整＞右歸丸贊育丹減約半熟地-吃油少少較不易肚屙＞便秘之後就睇黃志忠-好亂手寫個張＞十全大補-有力
另外：
補中益氣湯-有力

病人資料、問診單、舊中藥、順勢處方：

無：食物敏感

家人病歷：
父：痔瘡
母：乙型肝炎、小腸氣、割掉口水線有粒嘢
兄：無

tg group/ tg(最活躍平台):

fb page/ messager:

跪求介紹治療師
請問
1.他有沒醫好過我的主訴？
2.他有沒醫好過手腳無力及不能自理（程度不能煮一人餐）？
3.他醫好過甚麼棘手個案
4.介不介意分享你甚麼病
5.你病了多長時間才醫好？

待辦診治：要求西醫照腦
髗骶骨療法
音叉
接地氣
薩滿
鍾灼輝潛醫識能量療法
吳神父按摩

不知如何找：醫療靈媒

未試，不覺得有用：原始點
文王殿

。

.

你肝酵素高有冇試過照膽？
有可能有膽石

有

你似有精神病多啲

屌你老味問咁多年都夠你考個醫生番黎做

明明已經好多人介紹唔同既醫生 醫師比佢
多到條waiting list可以睇幾年
但佢都仲會不斷求人介紹

條友實係太貴又睇唔起
太平嗰啲佢又指手劃腳教人點醫佢

樓主 我見你都求醫左幾年
都無醫生搞得掂 我諗單純靠藥物既治療
醫唔好你嫁啦
不如你試下面對個病 同個病共存
由落街散步開始 每日散返20分鐘開始
攰就抖下 慢慢加時間 行多d
係會辛苦 係會攰 但你肯慢慢練下體能既
雖然未必完全改變到個病 未必令到你體格變強壯 但我諗起碼你可以返到學返到工先
其實香港地都好多人有奇難雜症醫唔好
返工返得比正常人辛苦好多 但咪又係咁樣去面對 你淨係逃避 如果個病真係無得醫咁點？
有大把/殘疾人士咪又係咁讀大學/返工
不如你面對下啦
我知你實話講廢話 我都唔會話我既建議實有用 但希望你改變到自己 加油

有大把智障/殘疾人士咪又係咁讀大學/返工